有冇人讀Mphil係冇second up?

Yr 1,2果陣太懶又唔知自己想做乜，而家final yr,啱啱有份project做柒咗，好有可能cgpa 過唔到3
而家讀緊三大，如果報非三大Mphil或者做一年相關嘅野會唔會有機會讀到

當年我second lower都讀到HKU M.Phil. 睇你個supervisor肯唔肯收啫.

睇老細架咋
有老細肯收就得

咩科先
雖然mphil重research但係其實都有一年要上堂 如果讀唔掂會好痛苦

但research topic唔係supervisor比你嫁咩？Mphil的話

呢個睇科嘅 人文社科的話就係自己諗research topic 再搵接近你research field嘅supervisor
基本上你無idea無有興趣嘅field無睇相關研究
好難會有老細理你

我未讀但有offer